有無人夢見地鐵依家咩情況？

又無tg 又無直播 想知道咩情況 再瞓教發個好夢！

東鐵nothing happen

牛頭角

金鐘嗰邊都係 有無人發夢夢到其他站依家咩情況

推

唔夠人 大家出咗黎但唔敢做啲乜
叫緊多啲人出黎
大家快啲黎幫手！差你咋！

正常 經過元朗站 無的衣人
佢地唔見得光

出咗嚟但冇人

依家啲人好散 因為無消息講到係點樣 要首先知道各站情況！

係邊條線

紅色

人好少

紅藍都係

將軍澳站有職員出左月台睇水
但沿線無問題

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

要諗個辦法聚集到啲人 唔係大家都唔知係自己人 所以要講咗依家最多人嘅係邊條線先得

無Plan既話得幾個人搞事無乜用

將軍澳線無事

等緊

金鐘

紅線冇事

綠線冇事

唔該，咪再搞地鐵！搞地鐵只會係全民遲到，唔係全民罷工。咪再做戇鳩，畀人笑兒登仔！

今次唔係要為多人發夢 係要癱瘓地鐵！所以要講咗大家自己條線嘅情況出嚟先得

咪如常返工囉，你唔係以為港豬會醒呀？
尋晚係元朗車箱果d都搭緊狗鐵返緊工

仲諗住返工遲到做咩呀 自己救自己呀！

地鐵一切正常 返工啦傻豬

奴隸

綠線調景嶺直頭身邊連個後生少少睇落似自己友嘅人都冇

殺到埋身啦 仲諗住返工！瞓下教發個好夢算啦！

幫助港鐵行動
都係嗰句，兄弟爬山各自努力
7:00am開始全世界配合
主要車站
旺角 金鐘 九龍塘

入閘直接跳閘

扮暈
跌野落軌
㩒制
做齊
唔好頂門

沒有時限
我哋可以每日玩，玩夠自己Be Water
一定要組隊！互相照應！
一定要組隊！互相照應！

其實掀制上次試過，好快被狗同職員夾出月台。跌野落去要執先麻煩，特別係長遮。
打遊擊 每卡車都有5個緊急制
一列車就有40個
按動左緊急制就會令列車停係月台無法開出
需要職員reset先可以開車
另外月台牆身停車制都有相同效果

要有大量人向職員報 係車上經過隧道時 曾經見過有火花 佢地必需停駛 落路軌檢查

荃灣線

觀塘線

東鐵線

西鐵線

港島線

呢到嘅telegram都入唔到呀 (fact checked)

join唔到吖d group點解話not exist

算9數啦 點會有事 呢度係香港

噚晚搭西鐵啲人咪就係好似你咁諗 最後依家點？佢地仲瞓緊係醫院呀 有1個仲危殆緊 醒下啦大家！

東鐵我就咁禁都入到

明白就好 宜家係監人做野 調返轉你都唔鐘意啦

綠色線有ching做野

紅色too

出緊太子

紅線去中環未有事發生

睇漏咗個.....對唔住大家 噚晚發完夢到依家都瞓唔到 無咩精神 只係想大家可以知道最新情況

綠線完全無事 好順

荃灣線

東涌綫表示

香港線冇事

0745，油塘冇事發生

今日元朗，聽日你個區

去緊搭地鐵未？

紅線好順

觀塘線好似特別耐 但冇通報

藍線好順

港豬最緊要返工，理得你

Nothing happen

紅線有自已人話係太子集合！fact checked！

好順暢

紅線

藍線咩都冇發生

觀塘線正常

啲人返哂工都未做野架啦

紅色線線色線都無事喎

個人覺得
成件事太急 宣傳不足 人手不足 冇乜指揮 唔係好敢單獨行動 好難成事
同埋叫香港人罷工真係難過登天

個個都希望權益從天降 人哋為佢爭取權益
但係又唔願意自己利益受損

完全唔明元朗嘅事關停地鐵乜事，咪鳩搞啦

藍線啱啱已經開廣播話有少少受阻啦！兄弟爬山呀！

會唔會有人阻止入閘？

紅色綠色

中環往柴灣方向有短暫受阻

On9

建議大家車廂宣傳好過
Kong pig最緊要返工，阻佢番工，咩都聽唔入耳

［廣傳］迫人罷工可以用呢招

係地鐵air drop

綠色線無事
Airdrop中

而家出九灣睇下點

藍線紫線如常

咁夜太少人知啦

人都冇呀屌

慢慢黎 成件事慢慢發酵緊 今日唔得咪聽日先開始 市民要時間消化 前線亦太攰 長期抗爭 唔好急

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

今朝放工番元朗唔敢答地鐵 去左答的士

西鐵完全暢通

鰂魚涌到九龍灣都好順暢

西鐵全程好順

太撚多字

罷你老母咩，綠線順到仆街

觀塘線慢到

黃大仙有人不適暈低！ 服務應該會受阻！（未fact check）

西鐵元朗非常暢順
香港人，照常返工！

繁忙時段中

觀塘綫都冇事

東涌綫如常

西鐵好暢順

冇人停地鐵 冇人知咩事 玩手機的都唔係睇緊元朗新聞 開住airdrop 都收唔到文宣 完

紅綠藍三條都好順

太子往荃灣暢通 月台見到四隻狗

仲集乜鳩合
自己嚟啦

1, 2 點自己想做就話去馬， 完全無考慮成功率同得到效果

綠藍紅都暢通無阻
遲啲如果真係打算搞要7點幾開波

強烈要求港鐵，公開所有元朗站的所有CCTV片段。

紅線 delay左一陣 @太子

咩事都冇

搭緊觀塘線
月台廣播: 稍為延遲

紅線無事

東鐵 仲快過平時

長沙灣有人黎料

一個人都可以做

0830，美孚上紅線順到仆街

西鐵好多班車頂門同pad

8:32 東鐵沿線好順

上水往九龍塘方向

已到九龍塘

葵興岩岩開住門等左兩分鐘左右

東鐵都唔係目標

長沙灣車門出現故障！！受障3分鐘

加油

室緊多謝咁多位 我好想即刻去元朗

港島線順到乜柒咁

無大台唔敢做野

順暢都你唔信

姐線咩事都冇

紅

綠線順暢
屌我想被罷工呀

太子啱啱有架不停駛列車停咗大概3 4分鐘左右
而家開走咗

綠線頭先連黃大仙都勁多人等
去到旺角轉紅線更加唔洗講

大家好 我發動咗個白宮聯署 要求國際人道援助香港
已經大概5000人簽咗名 希望你花少少時間簽咗佢

地鐵app最新消息：全部順暢

大家係咪噚晚發完夢好攰好唔舒服呢 快啲叫職員幫手啦

返到公司

推不如出post

順順順 順你老母咩
個個都想人幫你緊順架 番工啦港豬

藍轉紅都順到仆街

西鐵順到仆街
後生應該未瞓醒

發夢見到西九政府合署16樓運輸署控制全港大部分交通

美孚停咗30秒

而家未到九龍塘：delay

藍線一切正常

屌出到嚟一個人都冇

搭轉港鐵返屋企開工算

油塘正常

而家將軍澳線有停

美孚停左2分鐘左右
有黃衫藍背心既職員係月台拎住對講機係咁講野

綠色線keep住停

都唔明，成日搞鳩地鐵做咩撚
唔計佢年年加價又壞車
呢次抗爭佢地夾嚮中間已經已經做得算係咁

太子翻荃灣閂左好耐門

觀塘綫有位淨

綠線完全冇事

美孚冇人

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

金鐘往荃灣好順

紅線順到仆街 搞到我都唔敢做野

綠線多人過平時少少 但都上到車 好暢通

西鐵綫冇事發生

藍田
彩虹
太子
旺角
黄埔
沙田
九龍塘 (東鐵 北行)
九龍塘 (觀塘線)
粉嶺
北角 (8次門)
金鐘 (暈)
油麻地 (6次門)
深水埗
長沙灣
荔枝角 (有鬼)
奧運
美孚 (西鐵)
元朗 去美孚集合
天水圍 去美孚集合
屯門 去美孚集合

Fact checked

順過平時返工

大圍去九龍塘停咗喺隧道

開大車門幾十分鐘唔開走由你比人一格一格車廂咁打啊 一個職員都冇啊 你做咩撚事啊

你老母生你出黎個陣生少左個腦丫? 傻撚左都唔會講唔關港鐵事啦下嘛

站站停

今次太夜講
都無咩宣傳
依家講清楚要做咩 邊度集合
今日全日宣傳
聽日咪搞得成

你老母琴日有冇比人打

返工放工時間就夠

放工唔洗
如果成功大規模番唔到工 普遍港豬會覺得有着數而唔屌

建議：
宣傳
今日文宣預告定俾香港市民知聽日應該會塞

放工唔好搞啊

樂富往黃埔方向受阻8分鐘

油塘廣播：觀塘線至九龍塘站服務延遲8分鐘。

九龍塘站塞死哂 唔知做咩往調景嶺架車唔俾上

綠線往黃埔停左

牛頭角停左車 話受阻8分鐘

綠線九龍塘塞左！

話有8分鐘delay

Work 緊 紅綠線都有delay

危殆果個係對家白衫，好似

開廣播話九龍塘站有大量乘客要求職員協助所以未開到車

可能調動空車往相反方向增援

樂富 叫緊人搭其他交通工具

太子開唔到去旺角啊

往觀塘都郁唔到

太子已經停左十幾分鐘 服務受阻

我都係

開哂咪叫人走

係咪有活動搞要支援？

卡左係九龍灣10幾分鐘啦

綠線係九龍塘停左十分鐘到 好波

油麻地停左15分鐘

綠色線已經爆炸

利申：困喺綠色線好撚耐

同車喎巴打

黃大仙地鐵等待中

停左車
30分上車 45分都未開車

樂富開返車

需唔需要增援？

夢見九龍塘站有人暈倒

綠線延遲十至十五分鐘

岩岩郁左去旺角 加油

綠色線停鬼曬

死啦 我係架車到病病地
好唔舒服 好想嘔

九龍塘往黃埔塞到落唔到月台

到左九龍塘又停過

咁就要搵職員幫手啦

九龍塘站見到有隻狗

九龍塘往調景嶺方向成功開車

今朝有個勇武巴打阻車關門
俾班垃圾職員推走

六隻

需唔需要增援
如有邊度增